[討論]中共有冇糧食問題?

[

首先，我係睇到呢單幾個星期前既報導. 走私凍肉半年檢查到9000萬，相當過去11年總和. 都唔知走私成功有幾多. 呢度講緊係中共對肉類demand好勁. 我突然對中共糧食問題有啲興趣.

我知道豬瘟冇消失過,仲吹話變左傳人. 蝗蟲我唔清楚有幾大獲. 但水霸噴水會唔會影響食糧供應? 有幾多? 同人玩制裁又唔買人地肉，又影響幾多?

有冇巴打一齊集思廣益睇下佢地糧食問題有冇出問題?

冇
上面有好多韭菜

收歸國有

就咁search字眼得番大紀元講